政府立蒙面法代表佢地驚人蒙面，繼續蒙面啦，咪白癡癡俾佢拖住走！

只要走得甩，唔俾泛民左膠篤灰出賣你，你驚佢有牙咩？

陳雲：所謂引蛇出洞。你不是蛇，就不必出動。政府發揮它在山竹超級颱風都不可用的影響力，今日全港學校和辦公室提早放，店鋪關門，公司提早叫人走，大家得閒在街上在商場，泛民就配合政府去舉動示威集會。這些都是trap-setting（佈置陷阱），而且是毛澤東的「陽謀」的級數。
各國的經驗證明，反蒙面法沒有效果。香港特首動用英王的王權賦予的《緊急法》來訂立禁止蒙面法，必會遇到司法覆核，過不了幾日，毋須去打它而令它可以發生效用。

我呢個泛民左膠表示 今次認同陳雲講野

冇人驚